[I/A]《聖鬥士星矢覺醒》(4 ) 儲石等執笠先抽

26號中午12點開服
官網：
facebook:
遊戲介紹
隻GAME玩乜
隻GAME類似陰陽師嘅玩法，收集唔同性聖鬥士
以6個角色組成一隊，角色出招要用到能量(熟陰陽師嘅可以當佢係火)
而且可以跨服同其他玩家協力打關，講求合作性同配隊
玩咩SER好
大陸GAME手法不嬲興開十九幾個SER所以如果驚追唔上班大課長可以揀比較新嘅SER玩，想抱大腿嘅可以揀SER1(目前比較多巴打玩嘅SER)
SER1軍團 LIHKG
加左後麻煩係POST/GAME到PM番團長/副團長
首抽攻略
快刷首抽，一場都唔駛打，之前冇野送就大約1分鐘一次，宜家係唔係有禮物石可以刷多幾下？
1）開新ac或新set = 50石
2）抽邪武，右下角分享拎30石（好友分享就得）= 80石
3）之後佢叫你按劇情，你唔好按劇情個位，是但喺空白位按幾下，佢會問你係咪跳過，揀是
4）按左上角星矢圖像，擴展下載。拎多20石 = 100石
*宜家新ac好似有獎勵，總共會有300幾石可以抽3下
抽野，中就開唔中就切換帳號由頭嚟過

首抽建議
1.雙子座撒卡
目前全GAME最高群體傷兼無視敵方念防(魔防)，培養難度低，新手抽中佢一開始可以無腦過關
2.雙魚座阿布羅狄
輸出系，只要留能量比佢到最後可以一波打死人，傷害唔講得少
3.天蠍座米羅
同樣係輸出系，優勝之處係唔需要用到能量去出技而且主要輸出係1技，運用方法係出2技＞1技去做輸出，配合B級角六分儀可以即時做出一套連技，不過好食技書去升技課長可以無視以上嘅野
4.白羊座穆
全GAME最勁嘅神坦，可以幫自己/隊友開盾而且仲會吸收盾所受到嘅傷害再用3技出真傷還番比人，反擊流必要隊員之一
5.水瓶座卡妙
冰隊核心隊員，配合冰河可以成為現時最流行嘅冰隊，2技可以冰人一回合，3技因應對面疊加嘅印記而提高傷害
剛開始國服抽卡不給碎片，但現在改限時抽卡活動會有碎片給，變相保底但還是得抽夠一定次數的量，神沙屬於特典活動，國服活動結束不入一般卡池，有能力務必抽到，有些卡是必要的，就像有神沙跟沒神沙是兩個遊戲，刚开服其实不用特别去抽那个S卡，存星石等候面卡出来在抽，脸好会附带不少S出现。
by結蕉渠蓋龜苓膏
小字宙
小宇宙類似以前魔靈同陰陽師嘅符文同魂咁 都係用黎幫角色提升能力值
而且會有唔同效果
以下係轉自巴哈

抽野傳說及其他攻略

超級實用攻略 轉自巴哈
[url]
[/url]
1001開POST template

1001唔開post

大陸版時間表

8月2 開服
8月24 射手座
9月21 童虎
9月25 開海皇篇
10月1 加隆
10月26 海王子
11月23 沙加
1月1 史昂
2月1 波塞頓

D體唔夠用。回體慢過閪
升第7感d石刷一場得一兩粒

啱呀 所以話課金都唔係攞嚟抽 攞嚟回體刷關好過

抽到6隻s先係遊戲開始

六隻都要配合到先得。

都要睇配合嘅，我有九隻s都唔係隻隻用到。反而啲A,B輔助功能卡有啲比我升咗嚟配合S

S4有冇團？
LV20都仲係孤兒院惡夢

LIHKG S4支援團亦上線圍爐取暖

有冇巴絲打申請咗出句聲, 或者申請入團時打句 "lihkg" 或 "蓮姐介紹" 等我分到係巴絲打. 唔該.

有喇, 等人埋位

團叫咩名

應該打咩先搵到？
支援團？ LIHKG?

唉 之前冇睇post求其入左s8

有無人玩緊s5?

搵到了，申請咗 RK

請問咩名... 好多人收咗又驚要踢人走

S1孤兒仔表示

名係 ‘RK’

S4反正都唔多人, 都係收晒呢班先.

收咗

點解封測大神個成就解唔到
明明有玩

謝巴打

想問下如果穆開左盾俾隊友 過左2個回合後個盾消失左 穆再開3技會唔會輸出到 定係要個盾仲係到先有得輸出？

非重課冇保底真係好難吸引人去抽

我阿!

次次大吉都伏到喊...

盾計2回合,可以比咗2次盾,再用3技,我係咁樣玩,反好高傷

我就抽到->先課,好似會開心喲?(

S2 有冇團接收孤兒仔

申請左 idolaris 唔該巴打

抽左百幾抽,本來手氣麻麻,最後個個十次一次過中三隻(一隻重覆)
算收貨

想問重覆s卡有冇用

請問點組隊好

升技

咁少角 抽多幾十下先啦

留返個位比我，我退團重cd緊

話咁快又推爆左個post

冇問題...

六怪召女妖時其實選邊個自己友最好？
召女妖時係咪隨機打對方的？

剛玩留名
洗緊首抽 開左4個ac已經話超過註冊上限

是撚但塞曬入去

次元7boss好似好打過6

打多陣故事拎埋貴鬼先

你想要麥首抽

又想宣傳分身帳

佢生意奇才黎

冇所謂，你選邊個自己友一樣，佢都係召一隻喺自己前面

如果六怪有攻擊某一個敵人，隻召喚就會跟住打
如果冇就隨機

重覆左雅典娜

之前有人問偷火隊，核心成員就係佢。偷人
能量之後自己用。強唔強未知，冇資源測試住

可以配合星矢同楓使用。

依隻好似得pvp用途

可以加埋小熊座，開技打人會破壞人地一粒火

唔識幫人回血真係怪怪地…

除左雙子賣之外其他都送
問佢要麥都唔可以？

個post推得咁快

巴打仲有好多首抽帳？有個fd 想玩問下佢刷唔刷到先

我唔反對你做任何活動呀！!買賣好平常姐，最重要誠信交換。

我生意奇才冇褒意呀

大家S1我唔撐你？傻嘅咩

個個都s1?想要天蠍加六聖獸

請問bro仲有乜帳唔要，謝謝

啱啱先開始玩 刷緊首抽 第一個帳刷唔中S想開第二個帳 但佢係咁彈呢舊野出嚟 咁啫係點？

單體輸出黎講，升火鳥一輝定修羅好

每部手機只可以註冊4個ac

但我只係開咗一個 準備想開第二個

一個帳可以刷7個server
一部手機4個帳
即係有28次機會

但以哩隻game機率應該都未夠

無乜特別想要中隻s就想玩下

屌你老母以後邊撚個再用珍妮加魔鈴 我祝佢永遠抽唔到S打極都唔入 米羅格硬一下3連擊爆佢半條血 魔鈴一下又補翻7 8成血 點打呀

支持

尼馬巴你係咪個啲用珍妮加魔鈴嘅人渣

佢咁勁使唔使呀

講笑姐

除左雙子金牛巨蟹無之外揀一

巴打們我而家應該主要升邊隻先好？同我打到5章，覺得打人已經無乜力，係咪有d咩我無升到所以先咁大影響 ？

雙子炸落去完場了

我用AOE隊打爆佢地

肥豬巴我冇雙子呀

升獅子上4星 練埋魔鈴補血

我黎宣傳架咋

出面貨源短缺，官方又贏一杖

我得穆同巨蟹算唔算AOE

你還有信用卡

即刻拎曬百尻幾個帳去賣

Hi尼馬巴

唔該哂，我再研究一下先

係，有珍妮都無用，攤完傷都要死2，3件雙子真係勁到爆

今日已經40連 中翻2隻重複S有信用卡都冇用

獅子要配控場先高傷

同我想問下陣容應該點帶？

Buff佬，星矢，紫龍，獅子，補血咁帶 ？

肥豬巴預備好賺人生第一筒金未

我用咪又係輸
岩岩先上黃金

S1 團員有冇人要 域(11) 集(21) 結(12), 換個聖嚟...

你肯定對親都有雙子啦

隻𣊬又話80%控，我用左招技5次都未試過控到人

超過註冊限制 屌

換走紫龍入邪武
佢免費覺醒左 前期可以用住先

米羅夠70%機率連擊啦 但下下平A一次

明白，我再玩下先，隻game勁食電

e7棄咗？

準備去睇樓了

id?

養生緊
但係幾日無上了

有無人過到泰坦7…我入到boss到就比雙子秒左3件

MXEX

好傷心
尼馬都棄咗？

我要結 伽藍

掛緊機

多謝巴打先 我試下刷多陣先 無先搵你

痴撚線

咁都好d

推巴

有冇研究？？如果為抽蛋，最抵好似係第一個

因為30日有60石，仲可以隨機出多粒

打機又要自己計數，我屌

搵鬼買咩

佢獅子座巳售罄

星石30 鑽石30都買哂佢

嘩，我打算買第一個算了。窮

跟佢個價
咁d帳應該都有十萬

好快得番你一個係到單機對住d光暗5星

結巴

依加大把人中

水魚真係多

棄game過黎一齊玩未

不了
試完首抽
唔太啱玩

我唔會再入局

得個掛字迷宮唔知打唔打好

未同e7一樣

我有兩個獅子
賣返比佢$300

你地係咪ser1?我而家ser3 諗緊轉唔轉

依度d女唔好j

尼馬巴ser3

養下生

我都係3
佢地係哂1

個識個機率更加唔好J

係咪咁樣買係最值最抵？

課左金未？未就一齊搵肥豬王巴乞個ac轉ser 1

你開多個入S1啦

轉過黎
同為火拳同好 俾個雙子初始你

課左2K

豬王巴，我都想乞個ser 1 acc得無 ？我曾經都係火拳同好

佢課左好多啦

點解咁心急
雙開轉過黎一齊玩喇

其實星石7天都抵
睇你

獅子水瓶雙魚處女天蠍魔蠍
揀一

頭先將手頭上6粒石抽左佢，出6張b，果斷決定轉ser

轉過黎再課

等你入團

我重好新手，如果aoe快刷邊隻好d ？我見個個都話雙魚勁，想請問係勁係邊

撒卡正呀, 重玩都抵, 好難抽

雙魚要儲火比佢爆

手上aoe得獅子沙加
雙魚要開埋第七感 3round後有火先大力

人才濟濟好興奮

希望大家長抽長有啦，5小強

搵巴打收我帳號

沙加係咪即係雙子 ？

獅子我玩過了，想轉玩第樣

排，毅進星100

謝謝大大
我去S1，努力等我入會

沙加係處女
撒卡先係雙子

原來上3LV團要50萬

處女
雙子係撒卡
可以俾你嘅雙子全部都有進度
頭十抽都炒曬嘅
岩嘅話你課一課
之後10-20抽應該有多一隻s

處女勁，有珍妮既表示最驚係佢

等你

係咪雙子暫時最勁？如果係低進度我都ok

第六章
15～16lv左右

咁樣ok呀，我自己本來嗰個都差唔多

我比tg你？

係呀，如果唔係我幫你升咗啦。

有個爭霸戰24小時內報名，你睇下你參唔參加

我其實無乜睇過，唔太識，但見隻game好似幾正，好想玩

念傷強度其實係加咩

我都無睇過 見有好多舊巴打玩先一齊玩
等你入團呀

我地唔夠分 報完都係入唔到16強

我地需要尼巴嘅加入

如果想報嘅話 大家要多d團貢先得

慘

我都係用珍妮 + 魔玲
磨到天荒地老

咁多人ser1

有冇巴打試過果個傳說抽角方法

邊個

尼馬

尼馬尼馬

星矢升邊招技先好?

再Buff 魔玲

一齊高呼尼馬

推到尼馬翻滾轉SER

彗星

其實點拎團貢獻？
係軍團到做得既都做哂

覺醒技，用黎虛弱對方

團貢應該都係解任就有

大家都期望你黎

仲唔俾我覇王硬上弓

來啦來啦，我都加入左ser 1了

修羅係咪升2技優先

多謝豬王巴

簡直係我嘅再世父母

你地快d升上去
我只係想打d 18 rank既新手

我都遇到隊

豬王巴係善長人翁

有冇ser5 巴打
冇睇post 就開咗呢玩

Btw 想問吓星矢升技升邊招好

彗星拳

S1歡迎你

快d升上12lv 入團

依家差你 仲唔過埋黎？

精英演練 能量 金牛 次元點過

軍團打沙加
第一場17萬第二場18萬
跟住掃蕩最後果場
變左total 89萬
係咪bug

你尋日係咪打過佢?

屌岩岩升技唔小心食左隻4星肥

第一頁有條link教打精英所有關
你搵搵

係咪排定隊入S1會？我ID第六道天魔
謝謝

抽石果條?假架無得禁

S1

冇

點樣先可以高貢獻

Here

尼馬巴你係當珍妮冇到 不停AOE車輪式輾殺對面然後米羅收頭 btw條片好治癒

快d課金中白羊同你換帳

我都課左2k了

等緊你一齊黎

岩岩課?

兩三個鐘前

大家記得每日要入3場高級秘寶
試過3場夾埋拎到4個高級星石

幾多rank先打到？

好似14LV就開
入人地場就得

課有9隻 唔課都有5隻
咁我課嚟jm9
仲要有重複 蝕錢啦今舖

唔好講笑 啱先有個台灣人 佢喺世界頻道嗰度話佢玩完呢個之後送咗一隻白羊座畀佢
係完整成隻 唔係碎片! 都唔知係唔咪

中左沙織可以點用 未見過有人用

咁撚癲

唔係wo 咁我有可能都中過
我身上有隻金牛 我記得冇抽中過咁應該係秘寶出

佢覺醒完之後可以全體加抵抗，二技係單體解軟控同埋加抵抗，3技係揀一個隊友如果佢死嘅話就會復活同埋回復沙織%血量

咁就真係要日日打 恩物呀!

佢係輔助嚟嘅 但係可以唔使咁急升住 因為佢用嘅資源比較多 而家前期最好用魔鈴，容易抽到易升技

你係講用鉗夾野個關？

唔係呀 係教皇嗰個秘寶
佢有兩個秘寶
上面嗰個係普通
下面嗰個就要收集啲材料先可以開 但係係高級

刷首抽會唔比開新ac?

唔該神狼巴，我擺係倉先

依個

用電腦刷會唔會好啲? 可以無上限

入晒五隻黃金係唔係配合唔到同升唔切？
撒卡 卡妙 沙加 艾奧尼 雙魚

都係忍唔到手，未中到雙子

唔落奶咁勇

撒卡 咩隊都得 最好就係那智 幫佢加攻擊力 然後一兩隻輔助補血
卡妙要玩冰隊 配冰河 同埋海魔獸嗰啲
沙加可以配獅子 因為獅子覺醒技係如果對方受到控制就必定觸發六下三技能
雙魚要配啲唔係幾用火嘅隊員 例如 那智0火加功 貴鬼比火 米羅0火輸出

原來有得入人場 屌浪費左一日
幻影又係

再補充幾點:
卡妙冰隊 主要係玩疊凍結印記之後爆發傷
沙加獅子就直接一套 因為沙加技可以團體沉默
雙魚輸出要靠留火 直接到雙魚就秒人

歐

哇屌

咁走左隻卡妙入返隻那智？

我要換域集呀

聖有成20個

你可以雙子 獅子 處女 那智 加一隻補血
咁樣就全部全體傷又唔容易死
如果你好想出多啲黃金聖鬥士的話

睇下你補得快定我殺得快

那智升到三星夠㗎啦 最緊要係佢加攻技能嗰個等級

邊夠你黎

想問下點換出戰顯示既代表人物~?

喺遊戲入面主頁 長按星矢人物

點砌陣

Ok thx bro
咁其他個兩三隻遲d先算

請問白羊好似無咩用換入邊隻好？

你可以加攻配獅子 獅子做主力 可以用來推圖
或者用雙魚 睇番上面雙魚個配合 可以用嚟打軍團boss

其實我個人認為 留返啲資源遲啲升仲好
你而家可以玩兩隊 第一對係撒卡 攞嚟推圖 同埋打pvp
另外一對就係雙魚 可以用嚟打軍團boss

I see
我痴左人地2場

你可以淨係雙子 然後佢做主力 搵一啲卡輔助佢 例如加攻擊同埋補血 白羊配雙子都ok勁，保到佢
或者 處女配獅子 睇下你哋邊個有愛多啲

唔該曬

見到你地d白羊

白羊正呀 同巨蟹一樣 呢兩隻真係我覺得不得了 隨時逆轉

對面用魔鈴同埋連埋一齊嗰隻嘢
我同佢玩持久 我死淨兩隻 白羊比盾 對面一定要打我 然後我直接反傷 一次過炸死對面5隻 誇張

我升好隻巨蟹都係諗住咁玩

問題係白羊都幾搶火下
不過我試下再用下睇睇

大家雙倍獎勵會用喺邊個副本度

要農邊樣就用落邊關到

我就咁樣配 因為我冇群體輸出
變相要用六分儀配合米羅/修羅
好處係可以打到後期 對面冇可能打得死隻白羊
我呢一隊用火都唔係好多
因為六分儀1火 魔鈴補血1火
白羊 山羊2火
天蠍0火
睇對面陣容 如果有沙加 同埋卡妙 我就會將六分儀 轉做沙織 可以有抵抗 同埋解軟控場

梗係經驗啦 要升高啲等級先至可以 有多啲玩法同埋 先可以升到啲鬥士

巴打隊野同我差不多

好想要隻群攻

有無人放s1有雙子既ac？

我升緊雙子其實我有處女同獅子卡妙 可以玩唔同隊 不過貪雙子夠大力拎佢黎打副本

兩位巴打隊野同我差不多

升雙子係正確而家係最勁 夠曬大力 打副本超快

升埋巨蟹就搞掂啦

你琴日唔係先拎完肥豬巴個雙魚AC咩

16lv喇

咩名呀 依家收你

呢個係競技入面嗰個修練所
好似做任務咁跟住佢嘅提示
打完每一關有十石 仲有啲素材添

我反而好羨慕你地有單體殺手同盾
我得aoe打法，泰坦6-8應該攪唔掂
睇怕都要課成户基金換鑽抽人

導左啲fd黎玩

好妒忌你有AOE

直接叫 推阿婆落街

又咁講喎 你輸出夠
升魔鈴 補多啲就已經贏
我係巴打你就收手 一定夠打
而家最緊要係推進度同埋升等級
我啲鑽石都攞曬嚟回體力
21級之後有小宇宙爭好遠 然後30級以上又有好多新嘢 pvp贏唔贏到就係睇呢啲

你申LIHKG

神巴你回體係咪每日回哂15次想知第4次打後幾石一次

我撒卡重要重覆…明明全game得2隻aoe
第3隻係沙織，都係唔識打單人

第2隻係邊隻？獅子？

神狼巴你宜家呢隊破唔破到珍妮魔鈴隊 除左直接SM珍妮仲有冇其他方法

我多數遇到依D我會無視隻珍妮 照打對面D輸出

120 之後好似到150 我記得好似冇170 因為我趕住打副本好快就撳咗回體 去到第6，7次都係200
第八次就250 之後我就冇回啦 食水深

申左喇

Btw大吉，會last到幾耐？同係咪真係有關其實 ？

撒卡 升技能超痛呀

我依家去到200石一次諗緊回唔回

你究竟課左幾多

每日0500會reset 我覺得有D關係 我依兩次大吉都中到

依家先2LV 2技

仲有冇位?

下次試下先

我得貴鬼同埋白羊快過對面隻珍妮
我係一路補血一路比盾一路打珍妮
成隊都打佢同一隻 佢係補唔切
但係都未死嘅 我就磨到後面我得返一兩隻
咁樣白羊個盾就可以套曬全部人(2人)
佢冇得唔打我㗎嘛 然後直接反傷害畀佢 就彈死曬

有冇買月卡 基金嗰啲 買咗就回啦 唔心痛嘅 不過250就考慮下啦真係要

買左30日鑽石咋

1500左右 都唔係好多
我頭先見到上面有人2000

我反而唔會集火打珍妮先 我照打對面D輸出

我打對面珍妮係因為 我天蠍可以減佢防禦力 咁我就容易殺佢

暫時未有住

我都係主要用天蠍 輔卡妙

另外一個原因係我想對面的輸出打死我一啲人 咁我就可以白羊套盾2人 直接反傷一波

原來係咁你玩防反打法

其實仲有一個辦法可以克制 但係要對面冇沙織
上面我見到有位巴打 佢用咗一隻b卡 黑暗祭司 佢可以沉默 咁樣珍妮就開唔到技

好耐冇玩手機驚
猶豫玩唔玩好...

落嚟啦 好玩㗎

依隻GAME玩法都幾多 唔怕無野玩會悶

我可以咁樣玩到係因為白羊夠硬
要升爆先得 嗰盾先會夠大

多謝巴打...玩左咁多日而家先知可入人地三場

嘩屌 原來AN機課金貴咁撚多最貴個PACK同IOS差成80蚊

Pvp對同rank我都ok輕鬆既...要再變就要抽美羅同蟹呢類少用火既嚇下對面
我撒卡裝70%血加攻
.獅子裝40%血加攻
一回合就堆完主線

同埋ios好似做多一個優惠

邊個？

PVP第一用哩隊咁勁？
一隻S都冇

我仲未開始刷小宇宙

吸歐氣 祈求群體傷害s卡快啲嚟

請問有沒位，今晚拿左肥豬師兄account,狂打已上到17lv

咩名？我睇睇有冇唔係巴打嘅踢走佢

會唔會好肝?
其實本身唔太多時間
想悠閒玩

休閒有休閒打法～

唔洗客氣 依家打都未遲

要駛幾多錢同時間先至做到

第六道天魔
我申請唔到，話full左
謝謝

個優惠過咗 之前可以有返環

聖地好像得換碎片
課長唔會打啦

唔會 育成向遊戲 但入面仲有好多小遊戲
唔追排名/想全隊6星或者係圖鑑玩家可以輕鬆玩 反正佢回體回得唔快

仲有第五人格玩

我28號先玩 遲左

收埋我ok？
琴日申請左架啦
falconxx

咁又幾好
要返工但又唔係扮工，唔玩得太多
我應該都係開頭會玩多D，之後慢慢玩
係可能會刷下首抽

我指個傳奇小宇宙
撒卡+哪智推圖而家打8000up
好爽

那智...我岩岩錯手食左隻4星無左隻肥

但睇啲高手用A同B配搭都贏到覺得好有趣

我一陣睇睇有冇位

你禁空間可以睇佢地D小宇宙

所以真係覺得隻遊戲唔想我地太沉迷

PVP你有嗰隻角就揀得
佢會自動升爆

唔使刷住都得 好多其他玩法d獎勵嗰度會跌或者送 小宇宙寶箱

淨係課左$194我係咪要課翻多啲少少

thankyou巴打

依家用緊A B小魂我見頭幾D人全身S

有能力嘅 咪當支持下😂

呢招有諗過 但覺得佢好薄血

成日唔夠火 換邊隻好

獨角換乜好

覺醒六怪獸

冰獅隊

所以要升佢㗎 你見我都4星60等級 同埋我小宇宙放咗加血%

那智 貴鬼 可以配雙魚或者獅子都得 兩隊都啱

有位可以加埋我嗎？不過要等12個鐘
id:椎名林檎

那智 留返啲火畀雙魚輸出

我宜家都係靠穆幫天蠍擋 有時end turn個盾自己回翻真係好正加上穆本身血咁高 好有用
btw神巴你個肝爛未

我想問假如我20 rank貨城户基金
係咪可以拎得返5-20rank既石？

巴打申多次

最後一個位 你入埋就無

係 呢個真係幾抵課 我都課左當支持下隻game
不過我1-25呢拎個堆石用晒黎抽 一隻s都無中
希望30呢個十抽醒醒定定

哈哈還好啦 我日出而作日入而息

可以

你本身有冇s先? 有嘅話係咩?
我覺得如果夠用就可以留返嚟 回體 刷關

我個隻咁樣

咁課啦
40蚊3xxx石平到哭泣

玩玩下你會覺得用石抽不如買體力升人
因為就算你成手S一來都唔可以全部入隊
二來冇資源升都係冇用

你可以睇下細嗰啲小宇宙 嘅副屬性 啱唔啱你用
因為我見到有啲加咗物攻 有啲加咗命中
咁樣就可能會浪費咗個副屬性
如果可以嘅話就盡量副屬性係防禦或者生命
其次可以揀念功

exactly就係我想講

白羊升乜技先

已經最好唔太夠小宇宙

我申請了，謝

呢個我都唔知 我都仲搵緊資料

得閒睇下商城可以用金幣買 反正金幣真係多到冇用

結巴，佢個首儲係每pack都有一次雙倍定係只係得第一次儲有雙倍

金幣留黎遲下升小宇宙用 到時就會覺得唔夠

每一pack第一次 都可以有雙倍

定帶控場好

第一次雙倍 ios an gash point 分開計 但an太貴

如果你打pvp 就可以睇下對面咩陣容先 如果對面有高輸出例如獅子雙子 咁你就用控場 唔好畀佢打到你

唔同既 玩緊既係回憶..
手遊本身壽命都唔長 都係預幾個月貨仔
咁緊係開開心心抽下野好過

又無體

如果係咁咁會唔會諗住留石? 遲下會出射手 天秤 史昂 海皇

長期冇體

[I/A]《聖鬥士星矢覺醒》(4 ) 儲石等執笠先抽

依家打塔

啱呀 我一冇體就過嚟

4隻最想要射手 諗住留石抽射手
順手中埋卡妙就好了
玩到獅子
兩兄弟真係好想要

儲石等執笠先抽 呢句真係正

誠心祝福你抽到

用祭司玩獅子都得
佢打pvp都好有用
你可以封人地d大技好爽

雪住玩住撒卡先
下次中射手+卡妙/沙加就好

好似沙加下位版

Thanks巴打

即係假設我買左40蚊雙倍，之後個788就無左雙倍了 ？

打塔？即係點

申左

唔會 每個item都獨立一次雙倍

撒卡 配米羅 定獅子，邊隻夾D?

31LV會開

我而家配緊米羅 唔會搶火
邊有火分俾獅子

每一個獨立計

宜家抽到幾多隻S?

我s5 id係四書五經

我課剩左下2個 好想再課

轉左黎S1仲未升得切 不停升人 之前S2就29

我都係s5
我加你啦
9隻 沙織天蠍白羊重複各一隻

拎個肝出黎就得

無敵信用卡 金光璀璨好美麗

我淨係課左38蚊 600卷 買左成長基金
不過我所有拎到既石全部都用晒黎抽野 一次體都無回過 全抽野
而家6s
撒卡 獅子 米羅 沙織 金牛 穆

佢依家無左慶典包同體力包唔想課但又好想回體升爆隻撒卡

都係，諗落幾夾
一個搶火一個0火

同埋張無敵信用卡

我呢家都剛好半打黃金，有排升

已儲夠1000石，一會10連，
求好運

祝好運!

明白哂，話說差不多有十抽，我得1隻雙子，應唔應該抽獅子 ？

帶單體硬控？

諗住咁行，六分比米羅自制深紅針
有錯請指教

抽 唔中獅子中天蠍都好

可以信下

我尋日黑仔到118抽先得3隻S，你都幾好彩

用暗黑巫女得啦

我隊野同你好似
只係無用那智用穆

無錯阿,good阿

我都係大吉之後跟住D位抽先中到

我好似就係自從跟左佢抽之後開始黑
本身都幾歐

仲正

正 有成打係倉

Ok

我已經課左$1400 得四隻S

1500得4隻S，非洲左少少

小吉....有沒話幾時轉吉位

半夜5點重設

仆街 今日大大吉原來 都係50抽得1隻..

好好阿...50

抽多幾次就中下一隻

邊有石... 唔通又課咩..

50抽一隻已經算係咁

大大吉都係得2%

仲未計琴日30抽咩都無

其實2,30抽咩都無好正常 機率就得3.5%

加上隻game要拎角唔係一定靠抽先有 你慢慢合碎遲早實齊S角

金牛要點砌隊

3隻S 3隻都係卡妙

配合六分儀 直接秒

升技能都唔錯 咁就好高傷

我想要既就無

如果金牛 米羅 二揀一
邊隻好啲

個人認為金牛好啲
因為米羅衰在不穩定

升邊招先好

睇下你想要單體定係群體傷害高啲

陸服生態
BTW 想刷首抽嘅 如果要抽獅子UP個POOL 要升到10LV先會見到

感覺好似群傷有用D 抽圖好多時都打好多隻...

19lc想入ser1公會

升群傷啦咁,just do it

唔好...卡妙招3技唔到臨尾都唔會出 除非你落埋冰河落去一齊疊印記 否則唔痛

依家個陣有冰河呀 暗黑天鵝都有.. 因為唔知落咩好

咁都可以嘅

唉 課左個30日鑽石同佢個30日卡專享盛惠800點卷

但我點卷都未用哂，只係抽左118下咁大把

我即刻申請

得一隻S

課完中返同一隻相同

抽到重複既角色係好唔好？

鬥士傳說好難打

咁差唔多啦4隻.. 3.5%嘛

唉咩... 又唔係抽唔到野

想要雙魚或者雙子但追唔到
鑽拎黎升野算

終於中新野課左300蚊左右.. 3隻妙卡 1隻蘇蘭多

少年 你不是還有信用卡嗎

覺得蘇蘭多好勁

你班死仔成日導人課金

有冇手足可以答下我？新ac課咗成長基金，十幾抽中咗沙織，跟住有冇話要aim邊隻去組陣容？而家瘋狂練緊邪武，用緊天馬、紫龍、邪武同那智嘅基本combo。

海魔女

有咩其他角？

都唔知係好定壞事

仲未用呀

用住先咯

結巴勁似customer service

係

得呢d加一堆B、C角

抽多幾下先決定到

我好撚興奮呀
得左啦
終於中白羊

仆街 仲諗住貼個張圖

唉，啱啱AR中多隻楓，仲有星矢技能升邊招？Thx 巴打

你依家唯有用 邪武 沙織 星矢 魔鈴同仙王

有無咁易中

歐到呢

興奮完sent返過去

星矢升左3技先

星矢暫時唔洗升技住 留黎升第7感個招彗星拳

屌好想貼個張圖

okok，唔該巴打，我快d冲Lv先，有石再十抽睇下中咩

我都未試過十抽3S

快D拜下上面肥豬巴 吸佢歐氣

會有新稱號

個人24lv 可以升到啲角色78lv?
我升到60 佢都要我人30先可以轉生喎

我知等下個POOL先抽

聖地爭峰入面會幫你升到D角最高LV

珍妮 打到對面燥

谷左咁耐終於俾白羊我

歐洲人

有冇人可以教我點配隊好？

我都想請教組隊

係咪貴鬼 六分儀 巨蠍 之後搭咩好?

非到盡頭便是歐

係喎 睇漏左上面

肥豬巴好人好事，恭喜

好人有好報

又唔係同一個ac

爸爸中3s，我都登你開心

結巴我中左卡妙，而家卡妙同雙子雙s，係咪唔太夾 ？

唔算嘅 但好食火 你要有貴鬼仲要滿3技

其實大吉真係有關係？
佢地個個10抽3隻
我玩到廿幾rank都係3隻

咁我得一隻叫咩 重要雙魚推圖慘過食屎

多謝上面咁多巴打

冇晒心心手痕十抽中獅子

剛剛大吉對住天蠍方位一野十抽中獅子

貴鬼養緊，但好似得好少隻

Aoe角都係有用，起碼幫手推圖先

恭喜肥豬巴

啲體唔回真係唔夠用

同樣得一隻路過

十抽三隻係大吉？

而家先發現分享有20石
走漏好多石

中吉

第一次姐

再加雙子同天蠍 請問點組隊好

佢寫每日首次

多唔多人買左23級個pack限時8個中個個

海魔女又有無用 ？

純粹控場 pve冇乜用 pvp就唔同 如果有獅子可以一用

呢鋪真係要玩沙獅

Exact7ly

唔該晒巴打

有無S5既巴打加下好友

我ID 澄澄爸爸

沙織點用
初期好似入唔到隊咁

乞求雙子帳號
封左無得刷首抽

用BlueStacks la

本身想玩 見到分咁多ser就不了

卡左係20lv，無得打主線，暫時d體應該要黎做咩好

bs刷到咩

教皇秘寶會出ss 小宇宙

歐王

麻麻地

但佢隻game個系統無得洗走副屬 好on9 有排刷

點解到今日都仲有咁多柒頭組隊要放紫龍啊
屌晒佢地老母

正啊呀啊呀
中吉位
全部可upgrade

比大家計下一隻6星要幾多材料

早晨

Btw恭喜肥豬巴中好野

快而弱嘥晒啲技，一見到都即離

ser1 la

多SER又點 你會玩哂咁多個SER

理解唔到
打副本係全服連 驚咩

係唔點解分ser就不了 好多game都有分ser

我仲要刷多400幾萬exp水先上到5星

一場得幾萬要打幾耐

好想抽野, 但見獅子UP到聽日就完又唔知有無其他新野出

刷邊關最多水經？ 女神？

你不是還有信用卡嗎？

300零400體到

Me too
再係咁我唔上來
見人地中自己又想抽

唔係好缺s就忍手啦

遠古遺跡

我本身有獅子無理由抽限時
抽普通卡機又唔抵
同埋都無水升人…

缺打手咯, 而家都係用住邪武先, 控場就多就係無打手

咁未唔好抽 留石回體升人啦
依D GAME抽唔係主要黎講真你係咁抽只會加快你棄GAME速度
我之前玩陰陽師就係咁

貼黎睇睇

無水升人都係麻煩, 買3次體已經覺得好貴, 用晒其他全部免費得黎既體都唔夠刷

嘩屌你250之後就400石60體

體真係好少

CLS 好唔抵

雙魚覺醒後好屈機 變左aoe damage

嘩你買到去第10次..........我買到第4次已經唔想買

D石一係抽一係買體 我買體算

我會用黎買野買S小宇宙果啲

個D用錢買都得嘛

未抽到又唔想刷既巴打

我有d初始修羅，米羅，獅子，其他單s

$20賣

唔係架, S要用鑽買的, 雜貨區果啲貴野(開高級秘寶果啲石)都要用鑽買

CLS我想問呢 依家仲有邊隻英勁
我睇YOUTUBE 啲人講T0 係雙子, 上到大陸討論戈度話唔入流會變到

小宇宙好似隨機出用錢定用石買 因為我岩岩個S係用錢買

雙子一轟落去無大半血, 你信大陸討論區定事實

大陸話唔入流係因為佢地出左SS海皇姐 前提係你要中到
我地起碼半年後先會出 隻雙子仲有半年貨仔玩 一日未出海皇雙子一日都仲係最勁群傷角

大陸仔講嘅係事實黎因為佢地已經玩緊SS海皇

巨蟹傳說

有分前中後期 大陸講既野去到佢地而家進度黎睇雙子緊係唔入流啦 因為輸出角只會越出越勁 之後既童虎射手神沙海皇 大把選擇 但港台岩岩開始雙子就係最好既首抽 推圖PVP 前期無人專門練counter英黎搞你 無腦轟落去

400癲咖

山羊座有咩勁？同埋點解有鳳凰一輝同火鳥一輝既？火鳥一輝出一招就自己死左

木木：T3辣殺

Wow左未

你岩

因為想你冇咁易中S囉。

係咪反而双魚到後期都冇比人取代到？

雙魚好似都好勁... 癡撚線我一ROUND輸出過萬
雖然好似未打過雙子

鳳凰要用一點買先有

雙子counter係咪速控？

係 因為佢個定位係打王 打王輸出無人夠佢黎

尋日都睇左木木條片 LOL 搞到好亂話白羊座係垃圾

雙魚作用係打軍團boss

簡單一隻高速暗黑祭司都可以封死單核雙子啦 不過要睇埋其他配搭姐

*打軍團王

原來已有卡妙同阿布羅狄

香港youtuber 無乜邊個有腦是常識吧

唔係好明 代表咩

個game最大問題係好食睇體，知大陸版改善咗未

好正常 絕大部份驚D人都只會睇菜刀隊輸出 唔鍾意非主流防反龜隊 你龜隊再勁D人都係想等營運出把再利D既菜刀插穿你個烏龜罩

姐係9抽最好?!

我之前有LOGIN返D 分身刷首抽都有發現接近時間裡面會出2-3隻同樣既S 試過連續3個ACC都抽到沙織

佢嘅意思係 你幾多抽都好 佢每一抽 都有唔同嘅組合係比你中

如果咁講係咪有D似龍珠之前話咩帳號就天生定死左你會中咩英果種?

你就想, 咁多人都肯買體一定唔會改

唔同龍珠係話你聽你天生會中邊D唔中邊D
依個係 佢地自己整左N咁多個組合 例如 你想5抽落個POOL到 佢就會係佢整好嘅個個5抽組合 抽一個比你

IC 不過配菜應該唔係好影響?

前期個個都缺體姐 後期就個個都成千幾體係到唔打架啦

其實我覺得無乜影響都係睇你好唔好運 中唔中到有S角嘅個堆組合

龍珠係整到你個Acc根本抽幾多都唔會中到果隻
個個Acc唔同

係 default你中定唔中

今日小吉 儲石先

唔係營運自爆都無人知
昆左玩家兩年幾

有雙魚嘅巴打 可以參考下佢個魚陣 用黎打軍團BOSS

不要再說了

玩唔玩得過
依家上限S
但我感覺佢遲D會出打臉SS

要刷s 係唔係要不停開新gmail? 謝！

C. 高階覺醒石：專給S級與SS級鬥士所使用

雖說現在遊戲還沒有開放SS級鬥士
真係有SS

咩呀, 人地陸服出左海王SS啦
一定有神族係SS級

半年後先會出ss 海皇
但得0.16%抽中

一定有啦，爬下文好喎

海皇冥王咪SS

仲講個個木木真係得啖笑

過黎S1未姐

我想講PVP 雙魚都好勁
我全部點留哂比佢. 佢第一ROUND可以爆死3隻

我一早講咗無聊時睇，

不了

高呼尼馬巴

唔係怪緊你

雙魚係勁所以我見到PVP 對面有雙魚巨蟹我都殺佢先

提提大家 有時間一定要練隻星矢 遲下打關好撚有用

岩岩爬完
依家D手遊真係好伏

琴日試用珍妮加魔鈴，的確對面用雙子係最有效
或者其他高輸出嘅群體技。

唔怕遇高lv對手，琴日都用 白羊，山羊，金牛，魔鈴，六分同那智
同lv30 高手打咗場正常，險勝一招。
咁打係爽好多

睇完再睇返大陸卡評
條友亂鳩估

點解咁多黃金性鬥士...

雙魚 巨蟹 珍妮 魔鈴 那智 貴鬼 點睇

想佢快d出手代木版十二宮，天馬，輝火或者黃金魂，實抽爆

魚同蟹唔好擺埋一齊 兩隻太低速 你咁擺D人一定秒你依兩隻先 到時你就企係到

睇返Ser1亞洲服呢隻白老鼠嘅頭三十位排名
我好肯定最強3甲一定係佢哋

1.雙子座(好彩佢抽中咗，汗)
2.雙魚座
3.獅子座

截至3月

差雙魚

我尋日抽中左雙魚 玩左頭兩場 屌你0輸出
之後慢慢玩原來咁撚勁

我都係 未覺醒廢到 覺醒左變左第二隻野咁

總係响”征戰”托管時覺得體力消耗係比預算多咗
即我84體托10場，睇佢打咗3場就無咗36體咁

係咪我錯覺定誤解咗啲乜

覺醒左會變左AOE
屌未覺醒前我將資源放哂落佢度啦 點知連第一章外傳都打唔贏

我都覺

你開左雙倍 未會一場變12體

成班圍住雅典娜

補返圖
其實對家都強，我只係多咗少少運

係林志玲

玩到個帳28 得一隻金

女神: 很高興認識你。 終於可以當部隊兵

正路呀

可以當部隊鍋

好想俾佢用權杖打

屌笑撚死 問山羊座條友叫咩名 個個都答穆

依樣想問好耐，自己隻人點轉其他自己隻人角色？

主畫面禁住星矢就有得轉

你睇真d

Thanks結巴

係白羊座喎

我S8 SORRY

佢地好似係叫摩羯座

有冇巴打係S8 :( 我淨係呢個服抽到雙魚
無軍團收

山羊先係魔羯呀

係 佢地唔叫山羊架ma

開到四技係另一個世界

其實都唔知點解叫山羊

想問雙魚PVP有冇陣容推介

我依家仲係用緊垃圾陣
獨角 紫龍 雙魚 貴鬼 那智 六分座

係…等新角先抽
佢唔似龍珠咁有大亂鬥同無限資源升人
我棄唔到住，課左成户基金

依到真係好多龍珠巴打

棄驚撚一個

冇天敵咪勁
一見全體 召喚 控 咪一樣

龍珠LEGEND定爆裂先?

後者

咁每隻英都總會有另一隻打得爆佢嘅到後期未同人鬥追速快過人

請問而家係咪無首抽刷架喇？

掛住玩依隻都無咩點理過個邊

依家唔知係咪改左每部機只可以刷4次

好想渣佢波

8591條友點解可以仲有咁多首抽AC賣

好hehe，好正

你地會唔會買？

所有連埋體力嘅都全買

課邊個包會抵D?
我好怕玩大陸驚就係太撚多個課金組合又咩返利包月包VIP包
包包換包包

最好笑係我先27級佢出個28包比我

新手岩岩玩將D點卷留起佢 用黎買幸運小店入面依D升級包係最抵
鑽石唔好用黎買高石包十抽 用哂黎回體先

係 bugbug地

5星啦終於

啱啱想玩刷緊首抽
開到第三個ac佢已經話超過註冊限制
係我整錯定依家冇得刷

冇得刷

咁快手

無得刷咁多

儲左好多紫書 本身升米羅 點知中撒卡即刻升佢先

點卷唔課金係咪無方法拎到? 屌我119張 佢最平戈個都要120

係 點卷一定要課金先有

所以係課呢啲卷好過課鑽石?
你地課左啲咩包?

我預幾百蚊玩一玩 之後真係長玩再課

即係想玩都無得玩
諗住唔貪心一隻S雙子/獅子起手算
但都係刷唔到

8591 有首抽買 100T
20零蚊HKD到

睇完覺得巨蟹打副本個位置無可代替

你課百零蚊個個雙倍夠你買20前個D成長包架啦 入面包埋石

OK 射射

我依家啲角色好差
幾時可以抽?

你有咩角

撒卡真係好勁
同米羅夾幾好 ，唔會搶火

抽多啲先

我儲左八千幾鑽石，唔夠膽用。

抽左280次，8S

280抽有8S算係咁我412抽先11S

Sad 咁我刷埋ac嗰幾個ser唔中就算
Btw 記得有個ac有隻山羊修羅係咪都係廢鳩

有S就開啦

巴哈有玩家話官方控制機率，比較過兩個都抽到撒卡既帳號，佢地抽既角色係全部一樣，隨左次序。

唔係控制機率 係有組合咁出 你睇清楚佢兩張圖 出嘅角係一摸一樣

唔奇，所以真係咪課太多，一萬幾千好啦😂😂😂😂😂

應該話佢用機率黎控制你抽到咩組合。

想問 "受控狀態" 有咩角色可以做到 / 必中?
冇暗黑祭司 有冇其他好用人腳

每部機好似四個account，每個account 應該可以刷七個server，每個account我試到第八九你server就無石送，裝咗android 模拟器試緊，有心得交流吓，我尋晚開始刷，成刷得獅子同沙加

佢有冇組合都好 佢都係用機率黎控制你抽中咩架喎有咩問題 唔通d S 95%中就佛咩

所以一早話左唔洗係咁課黎抽人 課黎回體刷其他野仲好 d人遲早一定齊

依家抽得最多係你，同尼馬巴

我100幾抽收咗手了

唔係咁既意思，只係想講佢唔係每個角色有獨立機率，而係用組合黎做機率姐，姐係你一中Ｓ就有官方指定既幾種組合。
不過我都課左千零蚊，算數啦。

唔抽啦 等射手 睇人d片 勁到仆街 2技打300幾%傷仲要吸自己隊3隻人嘅攻

初期多S真係無用，升魔玲貴鬼六分好過
S一兩隻都夠玩

佢咁樣又唔係好仆街嘅 起碼真係有s嘅組合 運氣好嘅隨時好似肥豬巴咁中3S

沙加主線點打…一下打我全隊一萬…

魔玲係打到邊度先出

3S暫時未中過，肥豬巴幾時請飲下午茶賀賀佢

呢度講句真係恭喜佢先

過左第5定6章會送

巨蟹係咪最好用兩生花？

大家記得每日分享密令, 有S級小宇宙, AR星石, 3星成長魔典

有冇巴打S8 有冇公會收留?

刷到沙加
仲以為冇得玩

屌你終於連古7都全3星

蟹同六怪都係用兩生

s幾？

Ser1
但好似都唔係大家建議嘅起手S?

自己有愛就得啦 你唔好當沙加係打手 佢主玩控場
起手黎講都唔差嘅

新手留名，係唔係主升呢6隻就得？

暫時係，但之後打雅典娜試煉又要升多幾隻

主要唔想玩得太辛苦
因為自己應該係0課/微課玩家
所以想刷隻用到好後嘅角色

我今日打先知原來兩邊要唔同人打

6怪係咪要5技先勁？
1技好像唔痛咁

用到好後嘅你前期會好辛苦雙魚巨蟹 依兩隻要覺左先勁 同埋速度隻
雙子就最高攻群傷 只有遲下出SS海皇先取代到

6怪主體係2技隻海怪

新手唔明
點可以雙子排得快過六分，請指教

好飄忽，一時好勁一時蚊咬咁

出童虎未呀屌

我得一隊, 另一邊一隻巨蟹其他LV1都過到

裝魂就可以了

小宇宙調速

出射手先 好撚想中射手 勁到仆街

OK Thanks

等緊海龍，應該有排

話時話點解會有兩個童虎

之後出個d缺一不可 留定石啦各位

好似4火 食隊友攻 但應該幾大力

你地會唔會買雅典娜試練既對戰次數?

咁您覺得我應該開波定繼續刷
依家有沙加 邪武 蜥蜴座 1S2A

我會買一次

唔係應該 係好撚大力後期打精英元素靠佢

玩住先 你打到第6,7章會夠一千石 去商店買高石包 之後十抽睇下中咩

抽到兩隻卡妙可以點做 認真問

啱啱開始，得隻處女座，可以點玩?

掛兩掛就無體
好養生

食技囉...

岩岩忍唔住抽左野中到六怪獸

呢隻想有咩作用?

升技 升2技先

單體控場輸出吸血集於一身仲要召完出黎可以射後不理唔爭火 不過弱點係佢隨機

2技隻海怪勁到仆街

有冇巴打已經過哂主線 可以講下有幾多章？
d番外6體一場唔撚想打

其實獅子感覺都好撚勁。。。。
拍得住双子

14

想問問應該升邊隻先？

隨機唔緊要, 夠痛已經好好

BTW終於可以換走邪武唔用佢了

呢條搶答題我識呀

應該係咁，除非唔係。已經是S1第一了

條友未輸過 好癲

拋離幾條街好難輸

多謝肥豬bro account，好旺啊
但沙織唔識用。。

唔洗識 落2技比你輸出 邊隻殘血就放3技落個隻到 搞掂

諗緊打唔打哂個主線佢 番外成幾章又食體

PVP用, 得閒開佢出黎J都已經夠晒用處

開雙倍但扣我double體
咁我不如唔開

接手一日，XDDDD
#課左200蚊

係...我而家先知

咁都係俾人快刷

我都係剛剛先發覺
我啲體扣得超快

我有體就打，冇研究

我D體想用哂黎刷遠古升野

有無s1 軍團收我

開左唔係有寫多20%咩

0進度有冇巴打要？

正啊

大把人要

s幾?

唔該哂巴打
我想問依家係咪不斷打劇情推圖就得？
同埋佢依家有隻紫龍比我 係咪入住隊用住先

s4

應該都幾好？

双子，六怪

S1要

我想問雙魚座打組隊既次元空間係咪唔識出技
點解引爆唔到隻野???招被動唔識開既

S4我已經有acc
我想要S1
等其他巴打接手

要睇下最後有幾多火留比雙魚
打邊打組隊多數都無留火

我想要啊巴打
TG

巴打接手左快啲入我地團

隻紫龍唔好拎黎同人組隊就得...

結巴, 你睇完就明

s4有團？

S8有冇團:(

S5 抽到隻卡妙 想開波
想問下S5有無巴打玩緊!?

又中多個s5

我好像連續40抽無s

姐係點我依家入咗隊撘我嗰三隻推劇情

你打其他關同人組個陣唔好落紫龍就得 比人屌到你傻

邊會有人留火俾魚
其實組隊好咩？好似多得果2，3千

有，同S1一樣叫LIHKG。

請問係唔係出帳戶上限就無得再刷？

然後又死左？

卡西遲下有用，專剋冰隊

我仲有好多隻依隻係抽個陣4星 未拎黎做肥

打前教皇史x，壯烈犧牲自爆差唔多啦

唔係點夠熱血呀

以為用珍妮就剋到單體輸出
點知比我隻六妖怪係咁暈佢隻獅子

睇呢嗰童年回憶返晒黎，可惜既係台仔講國語差咁少少

希望台版個進度會快d

想問下其實雙子係咪唔太適合打競技場?
有冇啲咩角色可以配合雙子打大力啲?

同埋有咩黃金鬥士可以配佢又輸出再加勁啲?

用那智加攻比佢

佢呢個陣落隻獅子九唔搭八

試緊用米羅搭佢，但米里仲細力過獅子

見到你地咁講搞到我想棄妙卡個ac 拎番呢個出黎玩

雙魚打PVP有個好大問題
就係雙魚一定係最尾出技
比人先手用修羅或者好高輸出打死雙魚就GG
我諗緊後期可唔可以用港女沙織搭雙魚

其實要去到4*配小宇宙先會有明顯分別
忍耐下
唔課有撒卡已經好好
起碼唔會卡主線先

主要升撤卡真係夠做
搭隊員其實都好多選擇

D人有黃金就擺哂落去以為自己個陣好勁

米羅點會細力過獅子

咁你覺得用妙卡（有3隻）加海魔女既ac好 定係雙魚好

其實由開服到今日送過幾多本技書?我都唔記得餵左俾邊隻食

其實pvp 點對撒卡 次次見親佢都死硬

好似無送過

冰佢就乜事都無

又一隊

佢有咩問題
求教

高速 2技打人唔痛 同人組隊變相你會搶哂d火

朋友，很高興認識你

未死住，呢章後段先死

我黎，Sorry

最好笑啲youtuber話就算畀青銅戰士打倒，都仲係黃金戰士。對方都仲係青銅，所以要擺曬出嚟

個名都唔係你啦 台仔黎

紫龍由開頭就盲到尾？

講下啫，有咁多黃金戰士緊係認咗先啦

寧願用黃金戰士輸都唔要用青銅戰士贏

贏到就係 輸左真係好撚柒
雖然今鋪我輸

只可以同你講卡妙，海魔獸同冰河可以玩死雙魚

呢個就係嗰個youtuber講嗰個point，笑死我

組隊出紫龍果d真係抵你抽唔撚中S要用佢

有沙織係度我直接投降

煩到仆街

打黃金隊我沙織左都要比人補多刀死

我見到個d成4,5隻黃金已經唔撚想同佢打

好想抽多幾張英仙座升

石化人好得意

睇黎要升下隻蟹同處女擺番個黃金陣出黎

果d真係仆街黎

佢好似前後盲左3次

21lv pvp打贏30lv冰到佢金牛企左係到

好撚慘係game到又比人屌

我會擺番本書係到由佢打

大佬，我先白銀2
已經排隻貴鬼+4黃金比我打

屌

紫龍係咪得罪車田隻game話哂佢授權

其實如果佢招天龍盾改做會擋全體角色個定位轉番做盾可能會好好多, 而家不倫不類咁

擋全體仲得了
岩先打pvp 個陣對面用佢落盾 已經覺得好撚煩

一日佢自動食2火一日都係辣殺

紫龍係衰在招2技打全體又唔痛 個個拎撚哂黎組隊先黑人憎

食火唔緊要 你打得痛未由你 屌佢老母佢依家好似d撚樣搭巴士又要插隊打尖又要係個袋到摷個散銀包出黎慢慢拎散紙比錢咁阻撚住哂

遲d出隻聖劍紫龍就正

*如果

對紫龍已經無好感

求組隊教學
而家用緊 獅子 修羅 海魔女 魔鈴 蛇夫 楓
有冇邊隻應該換走

打次完明明比我用雙子一下Ko
隻紫龍係要搶火

食食下飯見到個名笑到噴飯

紫龍:我話晒5小強，俾下面oK

已經有用 仲升到4* 打人仲好似RJ咁 定係要升到60lv

龜大宜家課左幾多?
我已經比左$1700

差左下2格未課 其他雙倍已經課左岩岩課多左個38$

唔記得咗你係咪S1㗎？？

你地有冇配六分比米羅

課埋佢，之後用gash

等射手出先課

屌，有時星矢都係

射手正野

我差49.99未課,睇黎你就快同我差唔多:(

星矢出3技起碼落到個debuff比人呀 差好撚遠呀

聽你地講用左三日升左貴鬼，魔鈴
六分同六獸
而家打pvp舒服好多
下隻.升巨蟹

淋病邊個Server
重有博愛座

apple 788
google 868

貴好很多

好似差29.99同39.99未課 岩先差d課埋39.99

Ser1 岩岩眼尾見到 笑撚到我

有 六分(米羅) 那智(雙子) 鬼貴 奶媽

比隻六妖怪控住
高Lv都無用

係永不課an

依兩日難打左好多

我見S1有個叫關愛座。吳坐德

以為你分身

最弊條友狂出流星拳呢

海魔女有咩用

唔係我黎叫廢老正d

咁無計 你唯有祝佢以後都只係中星矢

雙魚+雅典那

再抽唔到單體黃金我諗要升6妖
但我升得一技唔知有無用

好想快快手升爆隻六怪佢

暫時應該唔多人用, 4費太高COST, 速度又慢無得先手暈人

金1表示已經有好多人入沙織

我發現之前問我拎ac個幾個巴打 好似拎完ac之後就無再上水

我金3咋

打完齋仲要和尚

下次都係認下係咪有講過野先比算

拎黎賣,HAHA

轉下手有賺幾十

打死沙織先
用六分儀+六妖怪打2round

個個都想入沙加

隔離post 講台灣新聞記者好好笑

已經 quit 左原本個團, 要等12小時先可以 join s4 支援團

海魔獸最怕獨角
會不停比佢踢

我都用雙魚配沙織 幾唔錯

如果我開個s2會，有冇巴打入

做咩個個都用紫龍

全黃金

你S8開我入

我已經課左啦 返唔到轉頭

小宇宙幾多lv先會有？

好感動

21LV

頂,歐到

個Post笑死me

有冇師兄大吉時照住攻略方位抽卡?

咪咁啦

巴打你點打
隻牛其實好大力
比佢招技打中都殘血

課完金就中

有冇巴打知道點樣可以將鬥士管理入面d角色轉晒做縮圖顯示

我今日20抽已經死左
比你抽晒
係咪抽限時機？

其實依家抽中金都無體同資源去升
升得覺醒黎又唔夠體打經驗轉生

升一隻做主力會勁過你咁分散投資

踢極咪又係兩三千，海魔獸閒閒地都過萬血

我就唔驚佢，最好放獨角添

玩得海魔獸通常都係冰隊冰住你其他主力由你隻獨角踢踢得幾多下姐

係呀 之前以經連出3隻卡妙比我 終於出我無架啦

係…不過我無單體勁卡所以先想抽…點知都係爆死

海魔獸咁多血???? 姐係地下啲JJ喎

連埋你踢兩下都係踢得兩三千

我有 30抽1s

巴打個ac已經比左人？？

到底黃金性鬥士邊個先係最勁又話沙加係最接近神嘅男人 但天平連件聖衣都勁過人

30lv之後原來仲有

係呀

月card星石同鑽

係咪必買？

長玩真係必買…

焗你長玩

咁就又1001

岩岩高級秘寶跌左ss小宇宙

基本上課咗都會買 都抵

撒卡控到佢0傷

想問下我唔夠輸出，係咪六面獸換入，沙織走？

先雙子 再打牛
佢無貴鬼咁多隻用得邊招
隻六怪死左仲有巨蟹
雙子加珍妮仲麻煩

冇問題。
目前都有20個空位。
放工可能收幾個20等以上嘅玩家，會留位俾連登嘅巴絲打。
同埋有咩關於團要做嘅話聲我知，唔該。

巴打， 買左點，但係點樣先有鳳凰一輝？

S1 公會有位未

未買嘅話新手福利隔離會有得比你買

一就黎1001即刻無人講野

轉頭睇下個會員有冇on 無嘅就踢左佢比你入

用BS multi Instance 刷完 keep住開新

雷電唔得

係唔係一定要用模擬器？
電話有無方法快刷？

如果有雙子，沙織，巨蟹，獅子，水瓶，雙魚，金牛。。。應該點組隊最好

塞撚哂入去同一隊包無人打你

望見都唔開胃

無人講野

見到今日大吉....去左抽70抽....
仲伏過平時中吉.... 有4次全B, 70抽得1卡妙

其實都整左POST頭係到都唔敢1001

咁我開新POST先

997

998

999

1000